發夢今日中三TSA聽到d野

700萬人 得200萬願意同暴政對抗 講緊嘅唔係港共
係全球最大黑社會組織 我覺得已經算唔錯
世界各地有更多青少年係要上戰場

不如順便問下上一代留左啲咩比我地